{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000364",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "바벨드림"
    },
    "text": "「BBBD」バーベルドリームはいつも優勝を競っていた競走馬で、慣れない土地でも最高に向けて一生懸命走りました。 しかし、不意の事故により、これ以上走ることができませんでした。 競走馬としての活躍は終わりましたが、私たちの人生は旅程であり、夢のある人生を続けていきます。 私たちは夢に向かって走る人々のための「バベルドリーム」になることを希望します。 蹄は馬が走る時に発生する衝撃を吸収する役割をするため、バーベルドリームの自由な挑戦精神を象徴します。 このような価値を持つ「バベルドリーム」は今日も夢に向かって走ります。 蔚山の東南側の端に位置する西生でいらっしゃる皆様にも、その価値ある空間と一日になることを願います。 西生に来る道は海岸沿いに馬の形が刻まれた石像を見ることができます。 石像に沿ってコーナーを曲がると、バーベルドリームの建物が見えます。 メニューは様々な飲み物とベーグルが用意されており、価格はそれぞれ3500ウォンから8000ウォンまでです。 バベルドリームにお越しいただき、ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベルドリームはどんな競走馬ですか？",
            "answer": "バーベルドリームはいつも優勝を競っていた競走馬で、慣れない土地でも最高に向けて一生懸命走りました。"
        },
        {
            "question": "バーベルドリームに何が起こったのですか？",
            "answer": "不意の事故により、バーベルドリームはこれ以上走ることができなくなりました。"
        },
        {
            "question": "バーベルドリームは競走馬としての活躍は終わりましたか？",
            "answer": "はい、バーベルドリームの競走馬としての活躍は終わりました。"
        },
        {
            "question": "バーベルドリームはどんな人生を送っていくのですか？",
            "answer": "バーベルドリームは人生を旅程とし、夢のある人生を続けていきます。"
        },
        {
            "question": "バーベルドリームはどのような意味を持っていますか？",
            "answer": "バーベルドリームは夢に向かって走る人々のための希望を象徴しています。"
        },
        {
            "question": "バーベルドリームの蹄は何を象徴していますか？",
            "answer": "バーベルドリームの蹄は馬が走る時に発生する衝撃を吸収する役割をし、自由な挑戦精神を象徴しています。"
        },
        {
            "question": "西生に行く道には何がありますか？",
            "answer": "西生に行く道には海岸沿いに馬の形が刻まれた石像があります。"
        },
        {
            "question": "バベルドリームには何がありますか？",
            "answer": "バベルドリームには様々な飲み物とベーグルがあります。"
        },
        {
            "question": "バベルドリームのメニューの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "バベルドリームのメニューの価格はそれぞれ3500ウォンから8000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "バベルドリームへの訪問についての感謝の言葉を教えてください。",
            "answer": "バベルドリームにお越しいただき、ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 425
    }
}